羅霖唔信外國疫苗只打國產貨 疫情過後事業重心靠攏大陸

羅霖有合作醫美生意，近期美容行業死寂，幸好她沒受影響：「我投資時間多過錢，做醫美教學較多，我係高級顧問，有時係酬勞當股份，唔使直接投資太多錢。」身為3子之母，羅霖疫情下仍努力搵錢，未來重心會轉移大陸，除了希望疫情快過，又事先張揚若有疫苗會第一個去打，並強調會接受中國疫苗注射，反而擔心外國疫苗。

55歲仲咁靚

雞真係雞
打到塊面咁膠唔怪之得信中國制

你估佢敢唔敢翻大陸打
諗起早排有個護旗手入院都要番香港醫

打完會唔會破功變皺皮

老雞

都應該要...